# Offline Capability Apps



## Alur menambahkan offline capability

Alur atau logic yang digunakan dalam sample code ini adalah
Fetch data dari internet 
    a. if success then Insert DB and post value data
    b. else load data dari DB and post value data